唔撚係呀，「基本法CRE」都要操練？

緊係要
當年同FD一齊裸考
我拎九成
佢連Apt test都炒
我就呢個世界真係有弱智廢到呢啲要操練

解釋權點練？

Apt test炒既都唔奇，因為都唔係慣常填鴨式既野。

但係基本法測試喎？真係common sense 黎之嘛。唔使操呀？

一切以支那官解釋為準！

遲D要學習中心思想

依家基本法要100分有d難度，
問埋附件d野。

裸考100分左

見到啲人拎住本野考心諗

利申做個陣都七成唔識英文同中文仲有Logic
都拎2

咁都要操 ?
仲要mc題 有咩可能答錯?

除左你，其他人應該未考過

祼考100分都講得出

認同
真係溫左兩日都係得八十幾

當年無溫過入去考，剩係識立法會有幾多人呢條

遲早考埋習帝國核心思想評核

基本法幾時廢除？

識做同裸考兩回事，利申識做六成四成撞